[有片]我係港女，我自豪

港女唔知受左咩刺激，出聲屌柒港男，為港女出口氣

利申 女友sd嚟話好中肯 唔敢駁

連登仔平時屌柒港女唔係好大聲嘅咩 依家冇聲出？

你想人覆乜

落左妝可以拍埋我係港男我自豪

唔落都拍得

笑撚左出聲

拍段我做雞我自豪仲好啦
每一下都帶住頭盔講

9:07 佢想同鏡頭前嘅女性講 係咪即係同自己講

臭閪

濃妝臭閪

事實睇樣,根本就係大陸妹溝出黎既港女

「我哋絕對 絕對唔會介意同你捱窮」

哈

不過真心,呢條女算中肯
但我想講,事實好多港女都係,又醜又潑辣又唔識溫柔

真性情有果句講果句
大笑左出聲
修養差都可以講成咁

好多懶音，聽到好辛苦

以為有咩偉論講港女值得自豪
點知成條片就係咁踩港男
用你得，點解我唔得 呢種心態嚟合理化自己嘅行為真係好戇鳩

我有嘗試聽 但隻隻字都懶音真係聽得好撚辛苦 算

好怕同呢種臭閪格嘅八婆做朋友

Agger
一邊叫班港女唔好理人點講
一邊又係咁數班港男幾無用咁
咩30歲年紀 18歲想法提兩次但又唔係重點講呢樣

一時又話貪錢
另一邊廂又話唔怕捱窮
媽 我好亂丫

之後又一味話人唔上進唔現實
又咩人揀你係揀人
現實上進就=搵到錢？

成條片一來就比港女打飛機既片
二來只係一大堆散修修既港女怨言

d懶音

條八婆偷換概念
乜撚野 翻工係咪貪錢
講緊乜撚野
乜貪錢原來可以用落翻工到
真係大開眼戒
以後可以話人乜你咁貪錢嫁日曰翻工